天地冇正氣 exchange派左去鷹國

Exchange派左去 University of Strathclyde
有冇手足講下Glasgow

Ching有無請keith仔叫雞

冇啦 屌佢叫親都1500

去英國叫雞

有錢去exchange無錢請keith仔

我問exchange呀
唔係帶呀Keith call g